# CZYTAJ MNIE
Więc tak, niestety na brak czasu nie udało mi się dokończyć całego zadania tzn. nie dodałem testów tam gdzie bym chciał czyli UI testów ani nie zrobiłem automatycznie skalowanych cellek.

Nie chciałem zmieniać wszystkiego więc ogólną koncepcję zostawiłem bez zmian, przerobiłem to co uznałem, że musi zostać zmienione.

Co przydałoby się jeszcze zrobić?
Dodać loadery przy requestach.
Dodać obsługę błędów przy requestach (alerty)

Ogólnie poświęciłem na to około 2.5 godziny. Nie jest to dopieszczone tak jakbym chciał ale mówię, nie wystarczyło mi czasu.
